【律師 VS 黑警】朱迪鄺神楊岳橋大戰金鐘黑狗

多謝你地

屌，搞到我都想讀好書做律師

請支持明天帶個袋裝住返工衫出門口，香港人要準時返工，要社會穩定。阻我搵食就😡😡😡😡

泛民不如去地鐵站保護市民出站自由啦

每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察

垃圾Facebook 佢地d片 同live 都睇唔到

溫和派唔敢衝嘅話，帶個吉袋、去做下路人is ok！
保護佢地係你可以做到嘅事！

邊個搞鳩你屎忽呀 死黑警

推

隻狗嬲到

個差佬情緒有d失控,
佢身後得幾個差佬,無啦啦想老屈人搞佢背後

鬼拍欏柚

：邊個搞我
後面全部狗

推推推推推

請明天6月12號，大家去金鐘返工，帶返套返衫落個袋度，等阿sir睇下佢地有幾阻人返工。

先問佢係咪拘捕你（一定答唔係）
再要求去警署先搜身
去嘅過程話怕危險 唔去

如果人數一換一
就市民有利

警犬得三萬隻

dllmch，收十幾萬一個月早應該幫手啦

佢地真係肯企出黎
對泛民開始有返D希望
想贏民心 咁做就對了

呢個4眼狗咩職位?

依班賤種狗串到周街搜人 話佢係有牌黑社會都無撚錯

係得佢幾個有希望

lm

佢地講5分鐘就搞惦

起碼真係有人救D後生
係要有律師有鏡頭先識收皮

講講下喂阿哥黃碧雲走埋出黎沾光
明明呢單野最落力係鄺仔林卓廷班後生

呢個黑警咩rank?

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

講講下又老屈人係罪犯

全部立法會議員而家企黎晒攞光環都OK
最緊要係適當既時候企出黎 幫我地
咁先會令到更多人對佢地有信心

警司黎
佢唔想人叫佢差佬

根本唔應該check, 停都唔應該

警司

應該警司以上喇，呢啲級數先夠膽咁樣撐場

條友on9架 話越多人做野越快.....圍就圍啦..屌你老母

做得好

廿條友圍一個後生仔
唔講仲以為係拉登恐怖份子

聽日全香港都帶黑口罩出街啦 慢慢搜 搜撚晒全世界啦

「邊個搞我後面！」
「你D伙記呀！」

試問巴打 哩個係邊個page嘅live

連專割席嘅黃碧雲都出黎幫手

如果因為佢哋搜身，引致遲到扣錢被炒，有冇得追究'

型到

長毛隔離個高佬係邊個？

全程直擊，肥黑警無端端話人搞佢後面，但佢後面淨係得三隻pc 狗，柒撚到要敗走

收隊

大粒野都搞唔掂
真係收皮了

道歉

屌到收隊 正

好L型

點解播唔到

返嚟啦

聽日著住西裝去

繼續圍 精神攻擊

聽住班市民一齊噓，好感動

有線支mic

好撚型
“黑社會唔攪攪細路？？！！！！！”

走啦,TVB!你影咩都唔係播咩架啦

屌7 tbb

敗走

香港人

圍到班死警犬淆撚晒底

未到深夜佢地唔敢再惡住
一到左深夜班9萬8千5返哂屋企訓覺佢地又會打回原型

一個楊岳橋都玩殘班黑警
啲毅進仔識咩法律

頭先係咪嗌 舉黄旗?

心水清

以後見到tbb實屌

袋包狗糧先
呀sir要唔要食一甩

隨時變吉袋運動

個差佬好鍾意人叫佢差佬

贏左警犬收嗲啦

黑警已敗走

道歉啦毅進仔

你覺得今晚同聽朝佢地會有用?
見你地仲為呢啲野打飛機
2019都仲係民智未開

有線唔叫警察叫差佬了

唔好攞個吉袋
攞D報紙揸埋一舊放入去
拖佢地時間

屌,拍片果2條友
女:你影到我囉
男:對唔住

I can do this all day

叫毅進仔啦警佢老母咩

依d大家有眼睇既
直播都5萬人睇住

3毛BLOCK左佢
唔好理佢

證明左人多係幾咁重要

好型 警犬敗走

有冇片睇

多謝曬

大家有眼睇黑警

班毅進仔淨係識蝦啲學生 𡃁仔
大隻過佢少少 地位高少少已經嚇到縮返哂入佢地宅母個閪到

好波

聽日諗住唱d印尼盾去峇里玩，用背囊裝，如果有差人搜我身，搜完我有無權要求佢留係到等我數清楚先架？

楊岳橋 有料到

收隊 收隊

好感動

唔一定要做律師，
但一定要知道自己應有嘅權利，
主要可參考《警隊條例》、《公安條例》同《警察通例》

屌到收隊..好撚爽

好

好多路都俾人封
其實我哋人多點解唔部處好、玩遊擊，分散晒用車用人封馬路？
議員都要返工，點解唔係我哋去封返馬路，係警察封住我哋唔俾我哋行？

我睇雞寶台咋
唔知係邊個fb

多謝一直叫白色恐佈個位

笑撚死 警狗完敗仲比班叫收皮係咩感受

算啦依家心叫涼返啲

最後嗌「道歉！」「道歉！」「道歉！」果度好熱血，班狗淨係識逃走

蓋世太保咩

果日班告士打道如果有議員趕落去
d 細路會快d 放, 唔會逐個比人影全身抄牌
唔使嚇怕好多香港學生

果晚睇到黑警咁樣對300個學生真係好心痛

屌 啲毅進仔字都唔撚識多隻

長毛係後面申下申下

泛民做得好係要讚

攞黎衰
都唔知佢地驚乜

黃碧雲係監警會呀
佢講到隻狗都驚左佢

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持

警員編號
14359 張文相 警長
58361 袁榮泉 高級警員
20416 賀若望 高級警員
9899 陳志源 高級督察(輔警)
34206 黃建文高級警員
9095李健文 總督察 (輔警
警員編號：57012 警員姓名：李穎欣 職級：高級警員

仲有記者都應記一功!!!!

跟埋果晚告士打道果班細路

屌你 警犬以為自己拍寒戰呀

監警會可唔可以再做多啲
班狗癲撚左

啲英文

今次唔屌泛民住

佢自己生性病身痕咪撚賴人

14359 張文相 警長
58361 袁榮泉 高級警員
20416 賀若望 高級警員
9899 陳志源 高級督察(輔警)
34206 黃建文高級警員
9095 李健文總督察 (輔警
1343 黃卓軒 警長
57012 李穎欣 高級警員
50037 李中良 警長
9899 陳志源 高級督察(輔警)
58361 袁榮泉 高級警員
34354 陳志揚 高級警員

D狗敗走左收隊啦
佢地成班議員係度D狗唔敢亂黎
仲要開晒LIVE個個

推到哩班撚樣妻離子散比狗屌

出得黎俾盡佢得15000-20000

都要分工合作

唔明香港警犬點解高薪過其他部門，佢地都無做好自己責任，反而其他部門，如消防都係盡力做好自己工作,香港警犬高薪低能，一班山神

Strong post

推
有無人人肉起底呢班黑警？

屌你老母
真係嬲撚到仆街

睇楊岳橋live啦 依家又去幫人屌差佬

海富又黎

冇電喇,有巴打係附近借屎袋俾佢地啦

Nazi 都唔會捉自己人

遮樣好似好啲，遮啲人嘅樣，唔係遮狗嘅樣

我指之後
或者聽日

好熱血

起左雞皮

求2014年巴打整果張搜查權利jpg

你讀咁多書做咩咁危險

呀叔講得岩本書真係武器黎
插到班冇常識既人冇聲出

林奠咁樣玩首先推爆班黑警

有無backup

而家Facebook唔知咩事 咩片都block曬咁。。。

今次真係要讚讚幾位議員

慢啲啫, load多幾次睇到

班仆街垃圾差佬 下世做狗啦仆街

建議放張林鄭/習總嘅相

加油！

遲下班仆街又玩修改黑警/公安條例
到時有律師都吹佢唔脹

好心班泛民老鬼咪撚入鏡啦...
搞到有柒味

依家警隊條例好多都根據英國Police and Criminal Evidence Act (PACE)嘅，
唔係話PACE十分健全完美，
但佢無端端改仲要冇合理理由，
改到越不合理，就越間接助攻叫外國做嘢

多謝你！

就係讀唔成書先走去做黑警
警犬緊係驚書啦

成個賤兔咁撚樣

唔賤點做花王

好撚勁字字珠璣

一開波果個哨牙白衫好撚柒
好心匿埋警署打字算啦，學人講野

俾佢查咪瞓低扮失去意識，驚到瀨屎啦佢地。暈完一個再暈一個。

死黑警話要殺人阿

黑警

請backup 條片

今日金鐘，明日香港
今次番工唔出黎？
過多幾年，自己同下一代解釋點解一見到警察就要九十度鞠躬

不如返中學練下小組討論啦
辛苦晒大狀，要聽得咁辛苦

輪住嚇到暈低
要求送院

自己話自己不是人本身仲想話你係壞咗嘅人
點知連人都唔係

「我認真起來不是人」是隻盡忠職守的警犬

狗可以變人嘅咩
認真嘅狗係咪會吠得大聲啲

i can do this all day 你係老共隻狗炸 你估你係美國隊長？

逆權大狀

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

原來讀好書先至可以幫到人係真㗎

仲有IT狗代表莫乃光

聽朝大家不如去捉完小精靈先去野餐
可能係香港最後一場道館戰
大家捉還捉，唔好阻到住係附近既議員同埋佢地嘅車輛呀
因為佢地有條好重要既條例要通過。

謹記:
1. 唔好進入私人屋苑範圍
2. 唔好觸碰到尊貴嘅議員們
3. 公家範圍係可以隨便捉小精靈
4. 唔舒服要暈低就唔好急住起身抖順左條氣先呀
靠你啦 小智

人地已經好好平氣都要俾你話狗

黑警死全家啦